《緊急突發》元朗恐襲情報集中 唔要膠

1524 千色廣場，呢個大叔拎住介開嘅汽水罐，不停怒視挑釁有gear嘅後生，大家小心！

痴撚線

Push

pish

推

1537 元朗公園近市鎮公園物資車被警截

1540元朗廣場 有人不停影大頭相

push

推，大家小心

各位手足
萬事小心

Cable 見到南邊圍有旗手

圖書館係狗竇

汽水罐都驚？

屌

1542 車牌AM7000 內有狗 落曬窗簾

1543 大馬路有個阿叔瘋狂影野，保護自己請帶口罩。執笠倉仲有得賣

萬事小心 be water

⚠️各位唔好入唐樓 💢
盡量避開 橫街窄巷暗巷💢
有手足發現有武器藏內

元朗即時tg group

1536 橫州路同安樂路交界 路已封

全部人戴口罩

推！

1553 青山公路元朗段近通利琴行 一層高平台 有人拎住手機不停影途人

出面話封路

鋁可以界傷人架

康樂路有高空襲物 途人小心

直程可以拉啦呢個

南邊圍內大量壯丁集合，情緒緊張，另外圍門用鐵椅子作障礙
聽到有叔伯大聲講「戴番口罩啦有人影住架一陣俾人認到」
女村民行過想影相都畀人鬧
見到有好多鐵通木棍準備左

光復香港 時代革命

香港人加油萬事小心

大棠路中銀頂樓淋液體，未知係乜

加油
from黎唔到的英國巴打

咁多防暴守住條村 班牛屎佬想汁雞呀?

大坑渠壽福街口 一樓住宅有IP cam 影向街

1609 南邊圍
疑似福德堂天臺有村民負責放哨，白色頭盔是村民識認，記者呼籲市民注意頭頂

朋友屋企影到 4點鐘幾個白衫mk行入工業村朗屏方向

1600 一手 4個白衫 上左呢架車 有綁紅巾係手臂 有白色頭盔 由鳳麒路入左下攸田村

係外國推
大家要小心
一齊返屋企

光復香港
時代革命

開心廣場外，同樂街，片中灰衫呀伯不斷影人大頭。

好恐怖

南邊圍大量犬隻
source now live

cls

push 小心

be water

唔好亂傳謠言

呢條阿伯咁仆街既

到佢出手...會唔會太遲...
推

人手置頂

南邊圍，有抗爭者同警察對峙中，避免有人衝入村。白衣人在箭咀標示的建築物聚集。

up

PUSH

白卡佬

睇完自己小心啲
但唔好盡信
次次都有傳紙仔製造白色恐怖
冇一次係堅料

驚暴露位置 唔方便放相

推，大家注意下

大馬路中銀開水喉天台有2位白衫長袖大叔不斷探頭張望 拍照

更新：大馬路中銀水喉開大咗 企圖淋到市民

對家on9無極限

三哥

推，小心

有人唔做要做狗咁慘呀P牌仔

死老野驚佢有牙咩

有眼疾就醫醫佢

先發制人

推 !!!!! 大家萬事小心

我無野講

好撚痛會流血架屌你老母

有曬相都謠言

Push!!!

Wtf

死老野

依啲黑社會真係垃撚圾, 要連根拔起

元朗9成舖頭已經落閘

記住要自備水同食物

避免中暑

咁撚曬 中暑會死人架 咁返屋企涼冷氣囉

香港人 溫室00 90後？

小心

on9 個汽水罐割開左 同刀片一樣咁利呀

1629 元西爭鮮外兩人 疑似黑社會

而家先收水 佢個仆街 起碼開左水喉15分鐘

屌你老母
你係現場被佢界一下囉

1629 元朗公園 有防暴落車跟住黑衫人行

1630 朗屏天橋對面新安裝cctv

咪撚理佢啦

1629 南邊圍黃旗

見住有人收左條喉

有線直播有人拆欄

西邊圍啲狗準備咬人

推 大家小心

笑撚右 咩邏輯黎 我叫佢界我 佢都唔肯出手啦

咁驚入返老母個閪到

玩得開心d：)
但記得六點開始天黑前，返屋企食飯！

［#有待確認］勿入錦光堂！教會極深藍！

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

個廢老喺咩位置? 我帶三個勇武手足過去重擊幾下即閃

now 直播

1630 元朗大球場後面停車場犬隻開始上gear

去南邊圍救人 防暴拎左槍

1634 工業村 速龍小隊上緊裝備

1633 元郎站j 出有2個白衫行左出黎

唔係話行完街就走咩 做咩又拆鐵欄？

大力一推

有鬼呀

推啊！！

朗屏定西邊圍？

又想衝

英雄主義

運動mola mola

圍緊元朗狗屋 有冇人

唔肯定邊到防暴 準備舉旗
可能西邊？
係公司睇緊rtk32台

元朗狗屋外有人用手推車車嚟大批墨水

大家小心 一定要注意安全 push

咪亂黎，拆咩欄呀

唔知 上面有巴打放左相

都唔知衝乜撚野

1633 西邊圍示威者和狗隻counter，未有實際衝突

鬼？

玩完就走，個個星期去同佢玩，唔值同班廢老玩命
佢地條命唔值錢，你地每一個都係最重要

鬼你老母咩 尊重前線 唔好亂分化啦

相信前線決定
前線唔係on9

六點前要一齊走
六點前要一齊走
六點前要一齊走

唔好等到鄉黑嚟打人，到時封曬路冇西鐵走唔到就真係變群毆，跟住黑警淨係拉勇武手足

你兩個p牌學咩人帶風向

1625
圍欄已拆除，市民正湧向南邊圍
#有線

元朗公園

Be water,冷靜
走喇，差唔多5點

笑撚左 p 牌帶風向

下攸田村果邊開始有白衫集聚，各位手足小心

好重火藥味

1636 鈞樂新村花槽旁，5-6豬，1大旅巴，4-5eu，從行人路可能見唔到，小心

南邊圍 防暴上哂子彈

大家小心為上

福康街 樓上有人拍攝

大風向就係行完就走

鳩衝害死大家

唔好去南邊圍

Yoho mall 2 McDonald's closed

做好自己 相信前線

be water ar everyone

洗唔洗我界開個罐令佢變尖
再不斷發顛攻擊你？

拆鐵枝係咩玩法

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

各位巴絲一齊去一齊返，唔好受傷 !!
一齊返

小心有人混水摸魚挑撥

屌佢老母痴撚線

識玩既係咁叫同敲打 令場面升溫 但係唔衝

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

南邊圍天橋底 30名防暴 配有圓盾 長盾 雷嗚燈槍 橡膠子彈 戒備

一天黑好走啦

P牌仔收撚皮啦

仲有咁多市民行緊
咁快開波 而且今日唔可以挑釁

Yoho mall 2 元氣開始cut queue

Pish

上次一敲開槍

唔好俾人捉

4點40分尚豪庭外上盾上槍，似去緊南邊圍方向
另，元朗南大球場亦拍到上裝，極可能頭尾包抄

小心入黑比鄉黑拉打

入元朗近yoho mall迴旋處封左

點解係icac

狗已上槍

所以咪趁早 差不多就即散

大棠路4狗車 全部防暴上gear

究竟我睇緊咩？真係好核突，警察幫黑社會守村

20-30防暴 有槍 馬田路近元朗體育館附近聚集

警黑合作中

係引人同迫人入村

正仆街

近百防暴去緊水邊村公園

入夜好一齊走，有事黑狗唔會幫！比人玩死都冇人知 !! Be Water u guys

唔好入村
天黑好走

南邊圍前線目測40左右防暴，齊裝
收埋咗既唔知有幾多
16:46 南邊圍旁元朗舊墟路
長盾防暴可見50～60 至少9架狗車

泳池停車場大量警車

光復香港時代革命

冷氣軍師唔該唔好分化 前線會自行判斷 做好應份既野推重點post同講直播中得知既消息！

防暴警已落車

近百防暴警去緊大馬路近元朗警署個邊

1649 南邊圍外右方
防暴警察增援開始佈防
#熱血時報

哇屌
推咗先 安全至上

大批防暴由喺元廣對開

喻意老廉請你飲咖啡呀 警黑勾結腐敗呀
咁都唔明

和理非快走

依間一向仆街！

推
九龍係咪得返鐵入到？

呢家直頭邪教黎

中間係狗？

元朗大球場出緊防暴

港台直播見到防暴開始推進

Pushhh

封到密晒

提高警覺

唔好送頭

唔好俾黑警翻盤

熟路嘅人幫手留意地域逃生方向
包抄危機通告🙏

d黑警幾撚快有反應

兩邊防線都推進緊！

Be Water

應對傻佬，唔好理佢係最佳方法！

大家小心

教育路set 防線，推示威者走，向元朗站方向

有線影到有手持鐵通黑衣人

有人向狗車噴勝和兩隻字

另外，

5:00大批防暴係教育路近警察宿舍

博愛對面有廿個白衫帶口罩往元朗方向行

[member]大馬路大量防暴[/member］

［img]
嘉誠隔離防暴封路

安樂路同橫洲路交界有防暴警察持槍戒備

邊個西鐵站出口最近？

博愛交匯處大概十幾個白衫人出沒

小心！元朗居民群組下載

凹頭迴轉處已封路

元朗天主教中學附近

元朗廣場門口兩邊馬路已封

蘋果：元朗狗房附近有狗開咪叫狗慢慢向南邊圍推進

你試下自己界一下
唔好尻up多過呼吸
唔係連汽水罐都驚呀你？

鈞樂新邨已有防暴封鎖

熟路嘅幫手睇包抄機率同逃生方向

黑警向緊南邊圍推

提防和勝和班恐佈份子

有口罩白衫佬係大馬路行緊落地 地鐵站方向

大量犬隻由大棠路去緊大馬路

有無人統合一下邊到俾狗封左
等現場巴絲自己分析逃生路線

同旺角果日好似
又準備鳩推喇
大家睇路

千色

麗新中心對出戴口罩全部要除先俾過防線

推，各位手足小心

元朗站應該仲安全，遲少少就唔知

世宙影撚去有堆狗

幾多個去 幾多個返呀手足
日夜好難認路返屋企

下次聲東擊西 財下係咪又39分鐘到場

千色好多防暴

凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖

push!

康樂路對出有防暴 好似準備入緊大馬路

青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路

1700，
南邊圍紅旗，防暴推進。
西邊圍橙旗，防暴連槍。
大馬路防暴連槍推進。

#現場情況

Bump

蓄龍上橋

鳳翔路準備胡椒水

有速龍小隊上天橋！
小心制高點 保持足夠哨兵！

1710 速龍上大馬路元朗廣場橋上，危險！

速龍小隊上緊行人天橋

#蘋果live

rthk影到出左黑旗

1712 泰祥街示威者衝擊警方防線

now 豐年路站上面天橋

勿衝

十八鄉道 元朗南出口 road block

天橋有槍快走

1713 泰祥街放 tg

泰祥街出摧淚彈

1712 朗業 黑旗

狗於制高點向地面𣈴準市民開槍

勿入錦光堂！教會極深藍！

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

727 元朗屯門休息支援站

1714 元朗廣場橋上狗狗布防中，小心狗狗高空開槍

南邊圍已出tear gas

泰祥街大廈頂有不明人士聚集

萬事小心

持槍警察已佔元朗廣場天橋

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路

警方舉左黑棋發射催淚彈

img]

速龍小隊嚟埋

南邊圍同大馬路

多撚謝

比紙𠝹你都痛啦on9

警署對出最前警察防線 上面罩
黑旗

黑旗已出

現場直播：

凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖

青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路

十八鄉道 元朗南出口 road block

大馬路速龍小到向前推進

有狗已經攔截左物資車入元朗，
物資隨時會比狗收走

未入元朗既請自備保護裝備！

可以既話，盡量帶多少少裝備
有需要時可以分比其他人
每個人都係流動物資站

蘋果已影到有大量灰衫狗出現！
各位手足要小心灰衫狗出手

各位手足
萬事小心
一個都不能少

1717 大馬路西防線防暴再次推進

豐年路舉黑旗啦 帶晒防毒面具 be water!!!

大馬路發射左催淚彈

放左tear gas

CLS

大馬路放摧淚彈

各位如果想反圍狗 可以去朗屏經工業區去山貝村果邊 頭先行過 一隻狗都冇 人都好少

狗隻放完tear gas
開衝上前

屌你老母

媽橫路封了

出左彈

而家喜利外面

狗亂射多個催淚彈

大馬路Ｄ狗車入哂黎
狗館頂有狗

留意警黑大合奏。切物自亂陣腳，要按原定計劃，開始回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更不利

大馬路快走

仆街黑社會

仆街死黑警係咁放催淚彈

屌又無衝擊警察無啦啦就出彈

盡量幫現場手足留意路面情況

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封了

死黑警

1723 泰祥街示威者反攻警方，警方防線後退

盡量幫現場手足留意路面情況

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封鎖
十八鄉交匯處只準車走 不準車入

尊重前線 記得be water

冇架喇 而家根本冇哂潛規則，班狗已經癲哂想咬你就咬

P

喜利

17:24
防暴開始兩邊行 一邊向大馬路 一邊入康景街！

朗屏邨巴士總站 有個揸相機嘅人長期喺到，請注意鏡頭

[img]http
s://
元朗商場有速蟲。
各大直播截圖。
五分鐘內。

32台影住嘅係咩彈殼

有tear gas射左喺人地露台

係民居出tear gas
班警癲左

蘋果：狗催淚彈射中民居

見有啲低層窗都冇閂，遲下喺屋企入邊都要戴豬嘴

前線決定

小心包抄 現場兄弟

係射咗入人地屋企？

睇緊有線live無留意其他媒體

元朗站人多擠逼，但可以安全離開

冷氣軍師幫夢遊家姐問路
係yoho mall可以點走
前面元朗地鐵站封咗 後面南生圍又有彈可以點

鄺仔已經出動，話泰祥街呢度係老人院！民居 ！

鄺仔型到

鄺俊宇：現場有安老院，警告不可施放催淚彈

Push
大馬路狀況

朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離,冇狗

快啲由朗屏方向走喇各位兄弟姊妹
今次又係大圍捕啊

岩岩有朋友入天水圍途中 見到黑警準備緊

唔停元朗站

朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場

摧

癲

【1732】警方公佈將會在短時間內清場，防線將由西向東面推進，呼籲示威者由元朗西鐵站離開。

現場一度誤傳元朗西鐵站已封鎖，經確認仍然運作，惟站內人流較多，入閘需時。

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

山貝村有白衫入黎巡村
佢地係向村公所祠堂方向

快啲入天水圍搭車走

消防到啦

港鐵宣佈不停元朗站，請大家往錦上路站走

西鐵擠塞 要走嘅話可搭巴士
268B 268C A36
工業村
宏富苑
山水樓
上highway出九龍

狗鐵出招， 輕鐵改道

岩岩收工仲出嗰出黎幫手好

529 西邊圍 大量白衫+鐵通

#公眾安全情報 #元朗自治區出行
元朗巴打：
警方布袋包圍戰術下，只有元朗工業村方向安全

現場未有準備介入衝突之民眾，請取道大坑渠往朗屏站方向撤離！

yoho方向去唔到朗屏就向錦上路方向行
快！！！！

元朗鐵全停
元朗站人多擠逼，但可以安全離開
朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場
朗天路入天水圍，唔好去聚星樓，過馬路入市區，先去天水圍站走人

女仔入黑前好走，俾人拖入村渣都無

小組引佢郁手送佢一程

勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!

Don't go

可唔可以講下前線點解唔走全部好後生

各位手足走啦好嗎，好擔心你地，佢地而家鐘意放哂tear先開槍，唔想再有人中彈

唔好再叫人走, 要走一齊走

唔好入村，係MTR 望到村內大批白衫手持武器

越遲越難撤退 !

元朗鐵全停
請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封鎖
十八鄉交匯處只準車走 不準車入
錦田入元朗封路

元朗站人多擠逼，但可以安全離開
朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場
朗天路入天水圍，唔好去聚星樓，過馬路入市區，先去天水圍站走人
西鐵元朗站正常 無飛站
1741 青山公路屏山段西行 行人路暫時安全，步行人士可沿此回家
1742 宏樂街旭日花園入工業村可以搭巴士走
1745 朗屏站開閘不用八達通
1742 現時元朗西鐵站列車服務正常，但有職員張貼告示指列車將不停元朗。

新界西區議員尹兆堅在大馬路警察防線，質問警方市民如何可以離開現場。警方拒絕提供清晰離場路線，只是一再強調示威者須於十分鐘內疏散。

朗屏站走
啱啱走到

工業區橙𣄃小心

打鳩佢啦

橙旗

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封鎖
十八鄉交匯處只準車走 不準車入
錦田入元朗封路

元朗站人多擠逼，但可以安全離開
朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場
朗天路入天水圍，唔好去聚星樓，過馬路入市區，先去天水圍站走人
西鐵元朗站正常 無飛站
1741 青山公路屏山段西行 行人路暫時安全，步行人士可沿此回家
1742 宏樂街旭日花園入工業村可以搭巴士走
1745 朗屏站開閘不用八達通
1742 現時元朗西鐵站列車服務正常，但有職員張貼告示指列車將不停元朗。

新界西區議員尹兆堅在大馬路警察防線，質問警方市民如何可以離開現場。警方拒絕提供清晰離場路線，只是一再強調示威者須於十分鐘內疏散。
(17:47) 元朗區內非港鐵前往市區路線

朗屏邨總站
往港島：968（往天后站，經上環、中環、灣仔及銅鑼灣）
往九龍東：268C（經黃大仙、牛頭角及觀塘）
往荃灣及青衣：68A

請進入元朗廣場後，經俊賢坊使用前往朗屏之天橋。

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封鎖
十八鄉交匯處只準車走 不準車入
錦田入元朗封路
1756 元朗站西鐵燒烤樂園外有防暴封鎖

元朗站人多擠逼，但可以安全離開
朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場
朗天路入天水圍，唔好去聚星樓，過馬路入市區，先去天水圍站走人
西鐵元朗站正常 無飛站
1741 青山公路屏山段西行 行人路暫時安全，步行人士可沿此回家
1742 宏樂街旭日花園入工業村可以搭巴士走
1745 朗屏站開閘不用八達通
1742 現時元朗西鐵站列車服務正常，但有職員張貼告示指列車將不停元朗。

新界西區議員尹兆堅在大馬路警察防線，質問警方市民如何可以離開現場。警方拒絕提供清晰離場路線，只是一再強調示威者須於十分鐘內疏散。
(17:47) 元朗區內非港鐵前往市區路線

朗屏邨總站
往港島：968（往天后站，經上環、中環、灣仔及銅鑼灣）
往九龍東：268C（經黃大仙、牛頭角及觀塘）
往荃灣及青衣：68A

請進入元朗廣場後，經俊賢坊使用前往朗屏之天橋。

1752 元朗廣場對出有綠衫防暴 疑似想包抄示威者

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封鎖
十八鄉交匯處只準車走 不準車入
錦田入元朗封路
1756 元朗站西鐵燒烤樂園外有防暴封鎖
1759 博愛迴旋處入元朗全封

元朗站人多擠逼，但可以安全離開
朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場
朗天路入天水圍，唔好去聚星樓，過馬路入市區，先去天水圍站走人
西鐵元朗站正常 無飛站
1741 青山公路屏山段西行 行人路暫時安全，步行人士可沿此回家
1742 宏樂街旭日花園入工業村可以搭巴士走
1745 朗屏站開閘不用八達通
1742 現時元朗西鐵站列車服務正常，但有職員張貼告示指列車將不停元朗。

新界西區議員尹兆堅在大馬路警察防線，質問警方市民如何可以離開現場。警方拒絕提供清晰離場路線，只是一再強調示威者須於十分鐘內疏散。
(17:47) 元朗區內非港鐵前往市區路線

朗屏邨總站
往港島：968（往天后站，經上環、中環、灣仔及銅鑼灣）
往九龍東：268C（經黃大仙、牛頭角及觀塘）
往荃灣及青衣：68A

請進入元朗廣場後，經俊賢坊使用前往朗屏之天橋。
1759 西鐵全線正常服務
1754 元朗站內有廣播，指列車服務維持正常。
1758 青山公路屏山段西行 行人路往屏山/天水圍都安全，步行人士可沿此回家
1805。更新地圖。
行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
峻巒：小巴。
-
巴士：
1. 禮修村站：K66，附近有紅Van。
2. 紅毛橋站：
268M往荃灣方向。
76K都係喺呢邊搭，去到上水。
3. 朗屏邨總站：
68M 68A 968 268C
（68M不經博愛。山水樓上車）

1759 南邊圍入面大量白衫 戴哂黑色面罩

裕景坊白衫女人不斷影示威者個樣

1815 大馬路喜利街交界 防暴上面罩，準備清場

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封鎖
十八鄉交匯處只準車走 不準車入
錦田入元朗封路
1756 元朗站西鐵燒烤樂園外有防暴封鎖
1759 博愛迴旋處入元朗全封
1813 德業街加氣站封埋

元朗站人多擠逼，但可以安全離開
朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場
朗天路入天水圍，唔好去聚星樓，過馬路入市區，先去天水圍站走人
西鐵元朗站正常 無飛站
1741 青山公路屏山段西行 行人路暫時安全，步行人士可沿此回家
1742 宏樂街旭日花園入工業村可以搭巴士走
1745 朗屏站開閘不用八達通
1742 現時元朗西鐵站列車服務正常，但有職員張貼告示指列車將不停元朗。

新界西區議員尹兆堅在大馬路警察防線，質問警方市民如何可以離開現場。警方拒絕提供清晰離場路線，只是一再強調示威者須於十分鐘內疏散。
(17:47) 元朗區內非港鐵前往市區路線

朗屏邨總站
往港島：968（往天后站，經上環、中環、灣仔及銅鑼灣）
往九龍東：268C（經黃大仙、牛頭角及觀塘）
往荃灣及青衣：68A

請進入元朗廣場後，經俊賢坊使用前往朗屏之天橋。
1759 西鐵全線正常服務
1754 元朗站內有廣播，指列車服務維持正常。
1758 青山公路屏山段西行 行人路往屏山/天水圍都安全，步行人士可沿此回家
1805。更新地圖。
行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
峻巒：小巴。
-
巴士：
1. 禮修村站：K66，附近有紅Van。
2. 紅毛橋站：
268M往荃灣方向。
76K都係喺呢邊搭，去到上水。
3. 朗屏邨總站：
68M 68A 968 268C
（68M不經博愛。山水樓上車）
1810 紅毛橋往錦田方向有紅van車人走 在場有九巴職員協助 同埋見到紅van要揮手截停架車
#巴打報料
現場變化很快 請自行判斷現場情況

逃工生路線只有向鳳琴街行，過左教會右轉可以經教育路安全退出防暴防線

1814 可以入yoho park搭620小巴去錦上路西鐵站 5-20分鐘一班

1751 ！！！西鐵經元朗站！！！
元朗、朗屏站唔洗飛入閘

1817 朗屏可上K73去天水圍
未封

蘋果: 狗向傳媒射催淚

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

西邊圍朗晴朗晴路出咗防暴封路
凹頭迴轉處已封路
鈞樂新邨已有防暴封鎖
青山公路元朗段 迴旋處 往形點一 依然封路
十八鄉道 元朗南出口 road block
媽橫路封鎖
十八鄉交匯處只準車走 不準車入
錦田入元朗封路
1756 元朗站西鐵燒烤樂園外有防暴封鎖
1759 博愛迴旋處入元朗全封
1813 德業街加氣站封埋
1820 有狗捕元西J出口

元朗站人多擠逼，但可以安全離開
朗屏站人多擠迫,但可以安全撤離 冇狗
千色廣場前朱凱迪議員在場
朗天路入天水圍，唔好去聚星樓，過馬路入市區，先去天水圍站走人
西鐵元朗站正常 無飛站
1741 青山公路屏山段西行 行人路暫時安全，步行人士可沿此回家
1742 宏樂街旭日花園入工業村可以搭巴士走
1745 朗屏站開閘不用八達通
1742 現時元朗西鐵站列車服務正常，但有職員張貼告示指列車將不停元朗。

新界西區議員尹兆堅在大馬路警察防線，質問警方市民如何可以離開現場。警方拒絕提供清晰離場路線，只是一再強調示威者須於十分鐘內疏散。
(17:47) 元朗區內非港鐵前往市區路線

朗屏邨總站
往港島：968（往天后站，經上環、中環、灣仔及銅鑼灣）
往九龍東：268C（經黃大仙、牛頭角及觀塘）
往荃灣及青衣：68A

請進入元朗廣場後，經俊賢坊使用前往朗屏之天橋。
1759 西鐵全線正常服務
1754 元朗站內有廣播，指列車服務維持正常。
1758 青山公路屏山段西行 行人路往屏山/天水圍都安全，步行人士可沿此回家
1805。更新地圖。
行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
峻巒：小巴。
-
巴士：
1. 禮修村站：K66，附近有紅Van。
2. 紅毛橋站：
268M往荃灣方向。
76K都係喺呢邊搭，去到上水。
3. 朗屏邨總站：
68M 68A 968 268C
（68M不經博愛。山水樓上車）
1810 紅毛橋往錦田方向有紅van車人走 在場有九巴職員協助 同埋見到紅van要揮手截停架車
#巴打報料
現場變化很快 請自行判斷現場情況

逃工生路線只有向鳳琴街行，過左教會右轉可以經教育路安全退出防暴防線

1814 可以入yoho park搭620小巴去錦上路西鐵站 5-20分鐘一班

1751 ！！！西鐵經元朗站！！！
元朗、朗屏站唔洗飛入閘

1817 朗屏可上K73去天水圍
未封
1819 元朗站近d出口有圍欄開咗，可以唔使買飛入閘
1821 馬田路，體育路交界及劇院圖書館安全冇狗